# 8051-c-jukebox
```
ด้วยการพัฒนาต่อเนื่องจากโปรเจ็คที่จากเดิมเป็นภาษา Assembly เปลี่ยนมาใช้ C/C++
ทำให้มีความสามารถหลากหลายมากขึ้น สอดรับกับโปรแกรมคาราโอเกะที่พัฒนาเพิ่มเติมออกมา
อีกหลายรุ่นได้แก่ รุ่นฟ้าใส, ชลธี,  คีตกานต์ และ พรานทะเล
```

<img src="images/Net-01.jpg" width="448" height="336"><br /><br />
ด้านหน้า<br />
<img src="images/Net-02.jpg" width="448" height="336"><br /><br />
ด้านหลัง<br />

# รายละเอียด
```
- พัฒนาด้วย C51
- MCU: AT89C52
- Clock: 11.0592Mhz
- สามารถตั้งค่าจำนวนเหรียญที่หยอด
- ระบบตัดเสียง ซ้าย/ขวา
- แสดงผลผ่าน 7 segment 10 หลัก
- ฯลฯ
```

# ภาพการใช้งานจริง
<img src="images/TS-karaoke-04.jpg" width="448" height="336"><br /><br />
<img src="images/TS-karaoke-05.jpg" width="448" height="336"><br /><br />
<img src="images/TS-karaoke.jpg" width="448" height="336"><br /><br />

# สรุปผลการทดลอง
```
- โปรเจ็คนี้จึงเป็นการหยิบบอร์ดโครงสร้างเดิมมาพัฒนาต่อยอดและเพิ่มฟังก์ชั่นใหม่ทาง software อีกมาก
- ตัว application เปลี่ยนจากรัน Dos เป็น Windows โดยพัฒนาด้วย C#
- ทำงานได้ดี เสถียร สามารถจำหน่ายได้กำไรดี
```

`TKVR`
